想問巴絲們知唔知BSE通常最多月入幾多？

擔憂緊
係1091戰鬥緊

推

您想知邊度既最高薪酬先？ 政府？ 顧問公司？ Contractor?

最多可以好多架喎

政府係咪最低 得個鐵飯碗?
應該做contractor 搵最多？
其實我對呢行行情認識唔深 但係有興趣做呢行

HD 出黎萬2

睇你搵咩公司啦

做錯啲咩得罪你

你意思係asso/HD價?定degree FG?
你條問題有小小尻

呢科唔錯
升u都易
利申：之前都讀1091,而家u都grad埋

Fresh grad 多數同學40-50k